[公投] 下次再有九龍灣肥廢事件點做

睇到九龍灣巴打比死肥仔係咁打, 雖然人係拉左, 但腦振蕩可大可小!! 相信在場人士都好想出手, 但又驚比人砌生豬肉。大家討論吓下次會點做, 共同行動, 齊上齊落

正皮
號召在場人士行使公民逮捕權, 如果對方先出手打人就使用合理武力將佢制服

負皮
走, be water, 敵進我退, 上到差館原告變被告

另外, 唔該大家支持返九龍灣巴打, 人地拋個身出黎, 連登軍師唔好再指指點點

(置頂) 真普選抗爭三部曲

推

停低所有錄影加周圍無人錄，兄弟再做嘢